[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

經過71、77、上水沙田、銀髮之後 睇到和理已經接受同認同勇武
好多人依一刻已經由暴力潔癖進化到"和理面勇武底"
佢地721將會出黎並唔係因為相信和平示威有用 而係會盡自己能力用行動幫勇武backup同埋打氣

連登、文宣、連儂牆已經全力呼籲和理企出嚟
當日人數同資源相信會同612 71接近 可以話和理係再次晒冷 好希望勇武幫佢地做佢地力所不及嘅野

勇武眾，希望你地可以接受和理依份心意。
同時，佢地唔係想見到你地流血犧牲，而係想見到你地才智膽色兼備，以武制暴。

我想講嘅係，請勇武盡力思考一下當日嘅行動同部署。
出面有好多post講裝備同資源，但係就忽略左最重要嘅行動策略。
請諗番起612係點樣小勝同埋71係點樣成功，有咩係能力範圍之內做到而又有對抗爭大局有利嘅行動。

我知你地心態同裝備已經準備好 我地真係唔想見到你地on99咁企上去俾狗玩 好多人想你地贏住咁番黎

為左凱旋而歸上第二朝嘅頭版
請盡全力思考當日行動

推

好想你地贏住回家

勇武唔好訓住睇埋先

721 見

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

勇武諗到好橋唔洗講出黎 我地相信你

我就係唔想勇武死，個post就係希望佢地思考清楚先去做 思考係永遠唔會辜負身體行動的

721

多請超級一毛幫手推post

多謝 多謝 多謝 多謝 多謝 罰抄完畢

推721

和理嘅極限已經到左 係時候到勇武發揮

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
幫推希望有志之士幫手組織下

721我會去金鐘

721見
我冇野講

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

I go to 721 by mtr ticket

全力推吖

721 同我出嚟

齊上齊落 一個都不能少
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

Take care bro

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 維園見

岩 大家都要進化做和班勇，要勇可以勇但唔係毫無理據咁勇
緊記 齊上齊落

721 齊上齊落

命運在你手永不低頭

推！！！！

721

身邊唔少朋友都係變咗和理面勇武底

講得好好
從來都唔係想你地去衝去打
你地只要企响度就夠

Pish

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

有你有我有情有天有海有地

推爆721有用post!!!
721港島見

push

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

7.21 一齊去一齊走！

推，去保護勇武！